【武漢肺炎】台灣防疫破功！增22確診至420宗 包括21名艦隊官兵

希望守得住唔好俾人武肺統

蘋果唔應該用破功
百密點都有一疏
仲有大部份都係輸入cluster

美台艦隊都爆到大大鑊
支那生化武器又贏

支那機會黎啦

幾日零確診就咁冇咗
支那

大陸梗係派特務放毒啦